你地三兄弟不如結拜啦

講緊財經台三大煩膠，日日惟恐天下不亂

1. 又粗又大
2. Never侵b
3. 老貓再世

請尊重老貓

請珍惜侵b

廢老一個

幾時回老家呀

貓貓是最好的